要求禁制埋網上言論 包括攻擊 無肉字眼

共建美好連登

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

羅馬咁撚廢 食屎啦你食屎晴

要求禁埋暴力語言

但係侮辱唔係咁寫喎

羅馬食屎

坐牢了你要

食屎啦祖記

肉酸呢

食屎晴